武漢肺炎 確診人數增至291人

推

全民戴口罩 保護自己！

三日內會過千，實際破萬

可唔可以話我知
香港有幾多疑似, 當中有幾多已確疹同已肯定唔係

沒事兒

High翻天啦

湖北省
即武漢以外的湖北省市都有？

爆到全中国都有喇

唔好升殺傷住
點左抗藥同傳播速度先

政府話一單確診都無 全部疑似

er...er...er...沒事

先講湖北省
之後慢慢就會講全國
唔再分省巿報

幾時傳到中南海

CLS

但D 疑似, 係咪確認晒唔係武漢肺炎?
聽黎聽去到係得疑似, 但冇講過疑似完既結果係乜

武漢係支那交通中心
呢度爆肺炎就可以傳到全世界都有

沒事兒...我們還有黨

唔出奇, 旁邊荊州、黃石都仲未有就真係好假

支那人：港燦誇大病情

唔講得, 因為那怕話一單確診都會樓市大跌, 所以在相關人員未有盡放手上物業之類, 都係疑似..就算死埋都係疑似死左...反正死無對證。

沒事兒 咱們相信黨 不要支持港獨

睇升

覺得唔係隱瞞，而係特區政府仲未有快速測試
驗唔到/病人入咗境都唔知

會唔會繼續話可防可控呢?

［BinC］武漢肺炎新聞時序，會唔會人傳人？

聽黨指揮

支那人: 假新聞黎既

放心
習大大出左聲
大家一定會如實反映然後條數exponential 式上升

英國佬 : 1700

第二日開始係咁有確診

巴打識嘢
其實已經太遲，已經玩完
有埋春運加持，其實都係等大爆發

之前唔敢報，而家馬上報返先

今次仲會唔會大跌
感覺唔少人等緊

存檔死清光

境外新聞仲多個境內新聞

加多兩個0我就信啦

春運期中途先公報, 不過再遲啲公報死得重慘

我要買張宇宙通行證
逃離地球

曱甴平落左命令

有得報好快啲報

淨係流感都咁撚多

聽日過千 新年破萬

個個唔帶口罩
上到d旅遊巴，膠鐵又唔注重個人衛生
空氣唔流通下焗一兩個鐘，超人都病啦
最L驚佢傳傳下再變種
到時大家一起仆街

一定係點轉播先

升得仲快過香港樓價

係咪有人玩瘟疫公司
殺傷力低先可以感染全球

君不見每日有浮屍 沒疑點自殺?

research 得黎都死L 哂

香港政府都好信 咁多suspected cases 一confirmed就肯定唔係一單半單

無咁易，個個都等入市，跌到幾多

睇個勢應該已經發生緊

因為有上限

如果太多會被全球封鎖

藍屍覺得要死人多先叫嚴重
成日好鍾意講美國流感死2千人

初初幾億人感染然後死得幾個，最後一次過一日死一幾千萬

牆國人 連年都過唔到

未確診有幾多

除咗幾多次，平方根左幾多先淨291人？

初頭係咁諗
但到左有一百香港有500個確疹, 就個個都驚嫁喇

次次都係咁,

中國有十鳩幾億人，只係區區個幾百，咪咁撚孤寒啦

相信黨
帶領咱們邁向滅亡

口罩發大財

正 春運gogogo

我唔信會全球封鎖
個9個國家都咁奶共
要賺支那學生d錢

狂咳會成地都口水飛沬
用手禁住咁隻手摸咩都有菌
點可能會傳染性唔高

佢地2個係咪得罪左咩勢力人士。擺明做佢2個祭旗

識玩既然係病毒就等佢自己變種

禽流感撲殺家禽都唔手軟，而家中國人口咁多，撲殺十幾萬個疑似個案可保全國13億人平安，很值得做。

你個名

奇就奇在
鄰近嘅重慶、湖南一單都冇
反而廣東、上海、北京就有

連疫情都隱瞞
仲要將一堆生化武器送去其他國家
泱泱大國
人唔笑狗都吠

殺二十萬人 換取二十年穩定

肯定唔止咁少

買啲消毒啫喱穩陣

死6人

死亡人數 35

相信係死亡數字

好似突然多左咁多

今舖真係冚家 high high high

電腦大爆炸，存檔死清光

可能周五就突破一千！可能周五就突破一千！可能周五就突破一千！可能周五就突破一千！可能周五就突破一千！可能周五就突破一千！可能周五就突破一千！可能周五就突破一千！可能周五就突破一千！

拉闊d 睇，自己停止呼吸者

趁仲係得嗰幾百人感染就封鎖武漢算啦
萬一控制唔到都仲可以燒晒成個市嘛

X 10 我就信

個地點真係perfect

跟住又一批政敵勢力人頭落地

要大鑊過沙士先得

29100人就差唔多